\section{Actor context}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.80\textwidth,clip=true,trim=17 16 17 17]{../kravspecifikation/figures/Actorcontekstdiagram}
\caption{Actor context diagram}
\label{fig:Actor context diagram}
\end{figure}
\clearpage
\section{Use cases}

\subsection{Use case diagram}
På \autoref{fig:Use case diagram} ses use case diagrammet for systemet.
Figuren er vedlagt for at skabe et overblik over hvilke use cases der er, samt hvilke aktører der interagere med use casene. 

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.80\textwidth,clip=true,trim=0 380 200 0]{../kravspecifikation/figures/useCaseDiagram}
\caption{Use case diagram}
\label{fig:Use case diagram}
\end{figure}
\clearpage
\subsection{Aktørbeskrivelse}
Rollerne i use case diagrammet illustreres i \autoref{tab:Actor-beskrivelse}.

\begin{longtable}[\textwidth]{|l|l|l|l|l|l|}
\hline  & Kunde & Leverandør & Betaling & Hotline & Fødevarestyrelsen \\ 
\hline UC1 Køb slik & Primær & Sekundær & Sekundær & Sekundær & Offstage\\ 
\hline UC2 Opfyld beholder &- & Primær &- &- &- \\
\hline UC3 Rengøring &- & Primær &- &- & Offstage \\
\hline UC4 Ændre slik &- & Primær &- &- &- \\
\hline UC5 Indstil pris &- & Primær &- &- &- \\

\hline 
\caption{Aktør-beskrivelse}
\label{tab:Actor-beskrivelse}
\end{longtable}

%\FloatBarrier